Van Helsing zou, weet ik, alles voor mij doen voor een persoonlijk persoon reden, dus, ongeacht op welke grond hij komt, we moeten de zijne accepteren wenst.
Hij is een schijnbaar willekeurige man, maar dit komt omdat hij weet waar hij het over heeft, beter dan wie dan ook.
Hij is een filosoof en een metafysicus, en een van de meest geavanceerde wetenschappers van zijn tijd; en hij heeft, geloof ik, een absoluut open geest.
Dit, met een strijkijzer zenuw, een humeur van de ijsbeek, een ontembare resolutie, zelfbeheersing en tolerantie verheven van deugden tot zegeningen, en de vriendelijkste en ware hart dat klopt - deze vormen zijn uitrusting voor de nobel werk dat hij doet voor de mensheid - werk zowel in theorie als oefenen, want zijn opvattingen zijn net zo breed als zijn alomvattende sympathie.
Ik vertel je deze feiten dat je misschien weet waarom ik zoveel vertrouwen in heb hem.
Ik heb hem gevraagd om meteen te komen.
Ik zal Miss Westenra zien morgen weer.
Ze moet me ontmoeten in de winkels, zodat ik het niet mag doen haar moeder alarmeren door een te vroege herhaling van mijn oproep.
"Altijd de jouwe, "JOHN SEWARD."
_Letter, Abraham Van Helsing, MD, D.
Ph., D.
Lit., enz., Enz., Aan Dr. Seward... "_2 september... "Mijn goede vriend,-- "Als ik je brief heb ontvangen, kom ik al naar je toe.
Goed fortuin Ik kan meteen vertrekken, zonder ongelijk aan degenen die dat wel hebben vertrouwde me.
Als het fortuin anders was, dan was het slecht voor degenen die dat wel hadden vertrouwd, want ik kom naar mijn vriend als hij mij belt om de mensen te helpen die hij heeft Beste, Vertel je vriend dat je op dat moment zo van mijn wond zogt snel het vergif van de gangreen van dat mes dat onze andere vriend, te nerveus, laat je uitglijden, je deed meer voor hem wanneer hij mijn wil aids en je roept ze op dan al zijn grote geluk kon doen.
Maar het is genot toegevoegd om te doen voor hem, je vriend; het is voor jou dat ik kom.
Heb dan kamers voor mij in het Great Eastern Hotel, zodat ik in de buurt kan zijn bij de hand, en behaag het alsjeblieft, zodat we ervoor zorgen dat we de jongedame ook niet kunnen zien laat in de morgen, want het is waarschijnlijk dat ik hier misschien terug moet komen Nacht Maar als het nodig is, kom ik over drie dagen weer terug en blijf langer als het moet.
Tot dan toe tot ziens, mijn vriend John.
"VAN HELSING."
_Letter, Dr. Seward tot Hon.
Arthur Holmwood... "_3 september... "Mijn beste kunst, - "Van Helsing is gekomen en weg.
